和理非全部同我入嚟 唔好睇完片打完飛機就算撚數

你出唔到去行唔緊要，至少唔好睇完片屌完就去瞓，拿拿聲嚟幫手搵多啲料、幫手分類，畀文宣用又好，畀第時打官司做證據又好。

你睇下中槍男生畀人插贜，就係靠多片、睇多幾次LIVE搵到

我哋已經搭好咗個網頁，仲有英文版打國際線

只係要多啲人睇多幾次10.1, 10.4 嘅 LIVE 片，見到任何POPO打傳媒打議員打女仔片，過嚟呢度報料

10.1 -
10.4 -

有個「提供影片資料」制，入去貼條LINK一秒搞掂

每個事件都係愈多片愈好，最好係傳媒live片因為夠清又多啲人會信。民間 backup 片都照殺但要已經PO咗上網 （ youtube / facebook etc) 。如果有 timestamp 就一百分 （right click -> copy link at current time ) ）

如果有事件未入，可以又或者入個網頁後襟右下角個黃色 + 號。

又或者用住10.4 「__情況」果啲事件(例：)先， admin 小隊會再分類

==============================
另外如果你可以每周花三至四小時幫手睇片搵片，請加入我哋資料小隊
去 TG id 後面加（我想幫手入資料）or （我想幫手翻譯），我哋就會聯絡你，亦完全唔會過問你嘅身份

就算唔入谷，請大家都繼續推推推推推
我哋最新加咗每件事有個分享制，將港共政府啲柒事，一件一件咁畀全世界睇！

TG： @hkontheroad
有咩新消息會響果度公布。

Heung Gong Yan Ga Yau

幫推

推

個網有啲片係facebook 連結，使唔使backup 定條片先？

我驚佢剷post 無左條link

Pish

Back up Upload 咗上YouTube先？我唔信佢可以剷哂咁多YouTube 片